# Chinese (Simplified, China) translations for nb-cli.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the nb-cli project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: nb-cli 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-24 13:57+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-11 08:56+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: nb_cli/cli/__init__.py:23
msgid "Are you sure to exit NB CLI?"
msgstr "你确定要退出 NB CLI 吗?"

#: nb_cli/cli/__init__.py:65
msgid "The working directory."
msgstr "工作目录."

#: nb_cli/cli/__init__.py:75
msgid "Python executable path."
msgstr "Python 可执行文件路径."

#: nb_cli/cli/__init__.py:83
msgid "Auto detect virtual environment."
msgstr "自动检测虚拟环境."

#: nb_cli/cli/__init__.py:106 nb_cli/cli/commands/adapter.py:45
#: nb_cli/cli/commands/cache.py:42 nb_cli/cli/commands/driver.py:38
#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:45 nb_cli/cli/commands/self.py:42
#, python-brace-format
msgid "Run subcommand {sub_cmd.name!r}"
msgstr "运行子命令 {sub_cmd.name!r}"

#: nb_cli/cli/__init__.py:110 nb_cli/cli/commands/adapter.py:52
#: nb_cli/cli/commands/cache.py:49 nb_cli/cli/commands/driver.py:45
#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:52 nb_cli/cli/commands/self.py:49
msgid "Exit NB CLI."
msgstr "退出 NB CLI."

#: nb_cli/cli/__init__.py:115
msgid "Welcome to NoneBot CLI!"
msgstr "欢迎使用 NoneBot CLI!"

#: nb_cli/cli/__init__.py:121 nb_cli/cli/commands/adapter.py:58
#: nb_cli/cli/commands/cache.py:55 nb_cli/cli/commands/driver.py:51
#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:58 nb_cli/cli/commands/self.py:55
msgid "What do you want to do?"
msgstr "你想要进行什么操作?"

#: nb_cli/cli/customize.py:112
#, python-brace-format
msgid "Run script {script_name!r}"
msgstr "运行脚本 {script_name!r}"

#: nb_cli/cli/utils.py:105
#, python-brace-format
msgid "Package {name} not found."
msgstr "包 {name} 未找到."

#: nb_cli/cli/utils.py:107
msgid "*** You may check with `--include-unpublished` option if supported."
msgstr "*** 可以对支持的命令使用 `--include-unpublished` 选项来确认."

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:29
msgid "Manage bot adapters."
msgstr "管理 bot 适配器."

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:50 nb_cli/cli/commands/cache.py:47
#: nb_cli/cli/commands/driver.py:43 nb_cli/cli/commands/plugin.py:50
#: nb_cli/cli/commands/self.py:47
msgid "Back to top level."
msgstr "返回上一级."

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:70
msgid "Open nonebot adapter store."
msgstr "打开 NoneBot 适配器商店."

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:77
msgid "NB-CLI - NoneBot Adapter Store"
msgstr "NB-CLI - NoneBot 适配器商店"

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:82
msgid "List nonebot adapters published on nonebot homepage."
msgstr "列出 NoneBot 官网上发布的适配器."

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:89
msgid "Whether to list installed adapters only in current project."
msgstr "是否只列出安装到当前项目的适配器."

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:96 nb_cli/cli/commands/adapter.py:116
#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:144 nb_cli/cli/commands/adapter.py:241
msgid "Whether to include unpublished adapters."
msgstr "是否要包含已下架的适配器."

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:106 nb_cli/cli/commands/adapter.py:127
msgid "WARNING: Unpublished adapters may be included."
msgstr "警告: 结果中可能含有已下架的适配器."

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:110
msgid "Search for nonebot adapters published on nonebot homepage."
msgstr "搜索 NoneBot 官网上发布的适配器."

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:122
msgid "Adapter name to search:"
msgstr "想要搜索的适配器名称:"

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:134
msgid "Install nonebot adapter to current project."
msgstr "安装适配器到当前项目."

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:170 nb_cli/cli/commands/adapter.py:179
msgid "Adapter name to install:"
msgstr "想要安装的适配器名称:"

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:194
msgid "No available adapter found to install."
msgstr "没有可供安装的适配器."

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:200 nb_cli/cli/commands/adapter.py:266
msgid ""
"WARNING: Unpublished adapters may be installed. These adapters may be "
"unmaintained or unusable."
msgstr "警告: 有可能安装已下架的适配器. 其可能缺少维护或不可用."

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:215
#, python-brace-format
msgid ""
"Errors occurred in installing adapter {adapter.name}\n"
"*** Try `nb adapter install` command with `--no-restrict-version` option "
"to resolve under loose version constraints may work."
msgstr ""
"安装适配器 {adapter.name} 时发生错误\n"
"*** 尝试使用 `--no-restrict-version` 选项执行 `nb adapter install` "
"命令在宽松的版本约束下解析依赖可能可以解决此问题."

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:227
#, python-brace-format
msgid "Failed to add adapter {adapter.name} to config: {e}"
msgstr "添加适配器 {adapter.name} 到配置文件失败: {e}"

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:234
msgid "Update nonebot adapter."
msgstr "更新适配器."

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:253
msgid "Adapter name to update:"
msgstr "想要更新的适配器名称:"

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:260
msgid "No installed adapter found to update."
msgstr "没有可供更新的适配器:"

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:280
#, python-brace-format
msgid "Errors occurred in updating adapter {adapter.name}. Aborted."
msgstr "更新适配器 {adapter.name} 时发生错误. 已中止."

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:291
msgid "Uninstall nonebot adapter from current project."
msgstr "移除当前项目中的适配器."

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:304
msgid "Adapter name to uninstall:"
msgstr "想要移除的适配器名称:"

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:311
msgid "No installed adapter found to uninstall."
msgstr "没有可供移除的适配器."

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:318
#, python-brace-format
msgid "Failed to remove adapter {adapter.name} from config: {e}"
msgstr "从配置文件移除适配器 {adapter.name} 失败: {e}"

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:332
msgid "Create a new nonebot adapter."
msgstr "新建适配器"

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:340
msgid "The adapter template to use."
msgstr "使用的适配器模板."

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:351
msgid "Adapter name:"
msgstr "适配器名称:"

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:372
msgid "Where to store the adapter?"
msgstr "请输入适配器存储的位置:"

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:373 nb_cli/cli/commands/adapter.py:376
#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:374 nb_cli/cli/commands/plugin.py:377
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:378 nb_cli/cli/commands/adapter.py:387
#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:379 nb_cli/cli/commands/plugin.py:389
msgid "Output Dir:"
msgstr "输出目录:"

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:384 nb_cli/cli/commands/plugin.py:386
msgid "Output dir is not a directory!"
msgstr "输出目录不是一个文件夹!"

#: nb_cli/cli/commands/adapter.py:389 nb_cli/cli/commands/plugin.py:381
#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:391
msgid "Invalid output dir!"
msgstr "无效的输出目录!"

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:26
msgid "Manage CLI data caches."
msgstr "管理 CLI 数据缓存."

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:78
msgid "Show current usage of caches."
msgstr "展示当前缓存使用情况."

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:84
msgid "Show sizes under 1000-based SI units."
msgstr "使用 1000 进制的 SI 单位 (KB/MB/GB/...) 显示大小."

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:89
#, python-brace-format
msgid "Cache location: {cache_dir}"
msgstr "缓存位置: {cache_dir}"

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:127
msgid "Module Type     Current         Unpublished     Total"
msgstr "模块类型        当前            已下架          总计"

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:130
#, python-brace-format
msgid ""
"Adapter         {adapter_current:<15} {adapter_unpublished:<15} "
"{adapter_total:<15}"
msgstr ""
"适配器          {adapter_current:<15} {adapter_unpublished:<15} "
"{adapter_total:<15}"

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:140
#, python-brace-format
msgid ""
"Driver          {driver_current:<15} {driver_unpublished:<15} "
"{driver_total:<15}"
msgstr ""
"驱动器          {driver_current:<15} {driver_unpublished:<15} "
"{driver_total:<15}"

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:150
#, python-brace-format
msgid ""
"Plugin          {plugin_current:<15} {plugin_unpublished:<15} "
"{plugin_total:<15}"
msgstr ""
"插件            {plugin_current:<15} {plugin_unpublished:<15} "
"{plugin_total:<15}"

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:160
#, python-brace-format
msgid ""
"(Total)         {total_current:<15} {total_unpublished:<15} "
"{total_total:<15}"
msgstr ""
"(总计)          {total_current:<15} {total_unpublished:<15} "
"{total_total:<15}"

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:175
#, python-brace-format
msgid "ERROR: Failed to update data cache for module {module_type}."
msgstr "错误: {module_type} 模块类型数据缓存更新失败."

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:182
#, python-brace-format
msgid "Successfully updated data cache for module {module_type}."
msgstr "成功更新 {module_type} 模块类型的数据缓存."

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:188
msgid "Update local cache."
msgstr "更新本地缓存."

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:200
#, python-brace-format
msgid "ERROR: Invalid module type: {module_type}"
msgstr "错误: 无效的模块类型: {module_type}"

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:209
msgid "Update local cache for adapters."
msgstr "更新适配器信息本地缓存."

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:216
msgid "Update local cache for plugins."
msgstr "更新插件信息本地缓存."

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:223
msgid "Update local cache for drivers."
msgstr "更新驱动器信息本地缓存."

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:231
msgid "Clear local caches of unpublished modules."
msgstr "清除已下架模块的本地缓存."

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:239 nb_cli/cli/commands/cache.py:261
msgid "Clear caches without confirm."
msgstr "不再次确认，直接清除缓存."

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:247
msgid "Clear local caches."
msgstr "清除本地缓存."

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:253
msgid "Only clear caches for unpublished module types."
msgstr "仅清除已下架模块缓存."

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:267
msgid "Are you sure to clear these caches?"
msgstr "你确定要清除这些缓存吗?"

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:283
msgid "Successfully cleared unpublished caches."
msgstr "成功清除已下架模块缓存."

#: nb_cli/cli/commands/cache.py:294
msgid "Successfully cleared all caches."
msgstr "成功清除所有缓存."

#: nb_cli/cli/commands/driver.py:22
msgid "Manage bot driver."
msgstr "管理 bot 驱动器."

#: nb_cli/cli/commands/driver.py:63
msgid "Open nonebot driver store."
msgstr "打开 NoneBot 驱动器商店."

#: nb_cli/cli/commands/driver.py:70
msgid "NB-CLI - NoneBot Driver Store"
msgstr "NB-CLI - NoneBot 驱动器商店"

#: nb_cli/cli/commands/driver.py:75
msgid "List nonebot drivers published on nonebot homepage."
msgstr "列出 NoneBot 官网上发布的驱动器."

#: nb_cli/cli/commands/driver.py:82 nb_cli/cli/commands/driver.py:98
#: nb_cli/cli/commands/driver.py:123 nb_cli/cli/commands/driver.py:176
msgid "Whether to include unpublished drivers."
msgstr "是否要包含已下架的驱动器."

#: nb_cli/cli/commands/driver.py:88 nb_cli/cli/commands/driver.py:109
msgid "WARNING: Unpublished drivers may be included."
msgstr "警告: 结果中可能含有已下架的驱动器."

#: nb_cli/cli/commands/driver.py:92
msgid "Search for nonebot drivers published on nonebot homepage."
msgstr "搜索 NoneBot 官网上发布的驱动器."

#: nb_cli/cli/commands/driver.py:104
msgid "Driver name to search:"
msgstr "想要搜索的驱动器名称:"

#: nb_cli/cli/commands/driver.py:116
msgid "Install nonebot driver to current project."
msgstr "安装驱动器到当前项目."

#: nb_cli/cli/commands/driver.py:135
msgid "Driver name to install:"
msgstr "想要安装的驱动器名称:"

#: nb_cli/cli/commands/driver.py:146 nb_cli/cli/commands/driver.py:198
msgid ""
"WARNING: Unpublished drivers may be installed. These drivers may be "
"unmaintained or unusable."
msgstr "警告: 有可能安装已下架的驱动器. 其可能缺少维护或不可用."

#: nb_cli/cli/commands/driver.py:160
#, python-brace-format
msgid "Errors occurred in installing driver {driver.name}. Aborted."
msgstr "安装驱动器 {driver.name} 时发生错误. 已中止."

#: nb_cli/cli/commands/driver.py:169
msgid "Update nonebot driver."
msgstr "更新驱动器."

#: nb_cli/cli/commands/driver.py:188
msgid "Driver name to update:"
msgstr "想要更新的驱动器名称:"

#: nb_cli/cli/commands/driver.py:212
#, python-brace-format
msgid "Errors occurred in updating driver {driver.name}. Aborted."
msgstr "更新驱动器 {driver.name} 时发生错误. 已中止."

#: nb_cli/cli/commands/driver.py:223
msgid "Uninstall nonebot driver from current project."
msgstr "移除当前项目中的驱动器."

#: nb_cli/cli/commands/driver.py:231
msgid "Driver name to uninstall:"
msgstr "想要移除的驱动器名称:"

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:29
msgid "Manage bot plugins."
msgstr "管理 bot 插件."

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:70
msgid "Open nonebot plugin store."
msgstr "打开 NoneBot 插件商店."

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:77
msgid "NB-CLI - NoneBot Plugin Store"
msgstr "NB-CLI - NoneBot 插件商店"

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:82
msgid "List nonebot plugins published on nonebot homepage."
msgstr "列出 NoneBot 官网上发布的插件."

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:89
msgid "Whether to list installed plugins only in current project."
msgstr "是否只列出安装到当前项目的插件."

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:96 nb_cli/cli/commands/plugin.py:116
#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:144 nb_cli/cli/commands/plugin.py:239
msgid "Whether to include unpublished plugins."
msgstr "是否要包含已下架的插件."

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:106 nb_cli/cli/commands/plugin.py:127
msgid "WARNING: Unpublished plugins may be included."
msgstr "警告: 结果中可能含有已下架的插件."

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:110
msgid "Search for nonebot plugins published on nonebot homepage."
msgstr "搜索 NoneBot 官网上发布的插件."

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:122
msgid "Plugin name to search:"
msgstr "想要搜索的插件名称:"

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:134
msgid "Install nonebot plugin to current project."
msgstr "安装插件到当前项目."

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:170 nb_cli/cli/commands/plugin.py:179
msgid "Plugin name to install:"
msgstr "想要安装的插件名称:"

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:192
msgid "No available plugin found to install."
msgstr "没有可供安装的插件."

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:198 nb_cli/cli/commands/plugin.py:264
msgid ""
"WARNING: Unpublished plugins may be installed. These plugins may be "
"unmaintained or unusable."
msgstr "警告: 有可能安装已下架的插件. 其可能缺少维护或不可用."

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:213
#, python-brace-format
msgid ""
"Errors occurred in installing plugin {plugin.name}\n"
"*** Try `nb plugin install` command with `--no-restrict-version` option "
"to resolve under loose version constraints may work."
msgstr ""
"安装插件 {adapter.name} 时发生错误\n"
"*** 尝试使用 `--no-restrict-version` 选项执行 `nb plugin install` "
"命令在宽松的版本约束下解析依赖可能可以解决此问题."

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:225
#, python-brace-format
msgid "Failed to add plugin {plugin.name} to config: {e}"
msgstr "添加插件 {plugin.name} 到配置文件失败: {e}"

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:232
msgid "Update nonebot plugin."
msgstr "更新插件."

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:251
msgid "Plugin name to update:"
msgstr "想要更新的插件名称:"

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:258
msgid "No installed plugin found to update."
msgstr "没有可供更新的插件:"

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:275
#, python-brace-format
msgid "Errors occurred in updating plugin {plugin.name}. Aborted."
msgstr "更新插件 {plugin.name} 时发生错误. 已中止."

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:286
msgid "Uninstall nonebot plugin from current project."
msgstr "移除当前项目中的插件."

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:299
msgid "Plugin name to uninstall:"
msgstr "想要移除的插件名称:"

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:306
msgid "No installed plugin found to uninstall."
msgstr "没有可供移除的插件."

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:313
#, python-brace-format
msgid "Failed to remove plugin {plugin.name} from config: {e}"
msgstr "从配置文件中移除插件 {plugin.name} 失败: {e}"

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:327
msgid "Create a new nonebot plugin."
msgstr "创建一个新的插件."

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:336
msgid "The plugin template to use."
msgstr "使用的插件模板."

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:348
msgid "Plugin name:"
msgstr "插件名称:"

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:356
msgid "Use nested plugin?"
msgstr "使用嵌套插件?"

#: nb_cli/cli/commands/plugin.py:373 nb_cli/cli/commands/project.py:246
msgid "Where to store the plugin?"
msgstr "请输入插件存储位置:"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:56
msgid "bootstrap (for beginner or user)"
msgstr "bootstrap (初学者或用户)"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:57
msgid "simple (for plugin developer)"
msgstr "simple (插件开发者)"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:105
msgid "Loading adapters..."
msgstr "正在加载适配器..."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:107
msgid "Loading drivers..."
msgstr "正在加载驱动器..."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:111
msgid "Project Name:"
msgstr "项目名称:"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:113 nb_cli/cli/commands/project.py:121
msgid "Invalid project name!"
msgstr "无效的项目名称!"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:128
msgid "Current folder is not empty. Overwrite existing files?"
msgstr "当前文件夹非空，是否要覆盖现有文件?"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:131
msgid "Stopped creating bot."
msgstr "停止创建机器人."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:140
msgid "Which adapter(s) would you like to use?"
msgstr "要使用哪些适配器?"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:150
msgid "You haven't chosen any adapter! Please confirm."
msgstr "你没有选择任何适配器! 请确认."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:164
msgid "Which driver(s) would you like to use?"
msgstr "要使用哪些驱动器?"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:172
msgid "Chosen drivers is not valid!"
msgstr "选择的驱动器不合法!"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:186
msgid "User global (default, suitable for single instance in single user)"
msgstr "用户全局 (默认, 适用于单用户下单实例)"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:187
msgid "Current project (suitable for multiple/portable instances)"
msgstr "当前项目 (适用于多实例/便携实例)"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:189
msgid ""
"User global (isolate by project name, suitable for multiple instances in "
"single user)"
msgstr "用户全局 (按项目名称隔离, 适用于单用户下多实例)"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:192
msgid "Custom storage location (for advanced users)"
msgstr "自定义存储位置 (高级用户)"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:197
msgid "Which strategy of local storage would you like to use?"
msgstr "要使用什么本地存储策略?"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:220
msgid "Cache directory to use:"
msgstr "要使用的缓存目录:"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:225
msgid "Data directory to use:"
msgstr "要使用的数据目录:"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:230
msgid "Config directory to use:"
msgstr "要使用的配置目录:"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:242
#, python-brace-format
msgid "1) In a \"{dir_name}\" folder"
msgstr "1) 在 \"{dir_name}\" 文件夹中"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:243
msgid "2) In a \"src\" folder"
msgstr "2) 在 \"src\" 文件夹中"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:253
msgid "Which developer tool(s) would you like to use?"
msgstr "要使用哪些开发工具?"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:255 nb_cli/cli/commands/project.py:256
msgid " (Recommended)"
msgstr " (推荐)"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:258
msgid " (Advanced user)"
msgstr " (高级用户)"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:263
msgid "Cannot choose 'Pylance/Pyright' and 'BasedPyright' at the same time."
msgstr "不能同时选择 'Pylance/Pyright' 和 'BasedPyright'."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:280
msgid "Create a NoneBot project."
msgstr "创建一个 NoneBot 项目."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:288
msgid "The project template to use."
msgstr "使用的项目模板."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:293
msgid "The python interpreter virtualenv is installed into."
msgstr "虚拟环境使用的 Python 解释器."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:310
msgid "Select a template to use:"
msgstr "选择一个要使用的模板:"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:332
msgid "Install dependencies now?"
msgstr "立即安装依赖?"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:347
msgid "Which project manager would you like to use?"
msgstr "要使用哪个项目管理器?"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:356
msgid "Create virtual environment?"
msgstr "创建虚拟环境?"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:365
#, python-brace-format
msgid "Creating virtual environment in {venv_dir} ..."
msgstr "在 {venv_dir} 中创建虚拟环境..."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:390
msgid ""
"Failed to install dependencies! You should install the dependencies "
"manually."
msgstr "安装依赖失败! 请手动安装依赖."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:400
msgid "Install developer dependencies?"
msgstr "安装开发依赖?"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:412
msgid "Failed to install developer dependencies! You may install them manually."
msgstr "安装开发依赖失败! 可以手动安装依赖."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:425
msgid "Which builtin plugin(s) would you like to use?"
msgstr "要使用哪些内置插件?"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:435
#, python-brace-format
msgid "Failed to add builtin plugins {builtin_plugins} to config: {e}"
msgstr "添加内置插件 {builtin_plugins} 到配置文件失败: {e}"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:447
msgid "Which official plugins would you like to use?"
msgstr "要使用哪些官方插件?"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:464
msgid "Failed to install plugins! You may install the plugins manually."
msgstr "安装插件失败! 可以手动安装插件."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:472
msgid "Done!"
msgstr "完成!"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:473
msgid "Run the following command to start your bot:"
msgstr "运行以下命令来启动你的机器人:"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:480
msgid "Generate entry file of your bot."
msgstr "生成机器人的入口文件."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:486
msgid "The file script saved to."
msgstr "脚本文件保存路径."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:495
msgid "Run the bot in current folder."
msgstr "在当前文件夹中运行机器人."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:502
msgid "Exist entry file of your bot."
msgstr "存在的机器人入口文件."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:509
msgid "Reload the bot when file changed."
msgstr "当文件发生变化时重新加载机器人."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:515
msgid "Paths to watch for changes."
msgstr "要监视变化的路径."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:521
msgid "Files to watch for changes."
msgstr "要监视变化的文件."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:527
msgid "Files to ignore for changes."
msgstr "要忽略变化的文件."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:534
msgid "Delay time for reloading in seconds."
msgstr "重新加载的延迟时间(秒)."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:567
msgid "Upgrade the project format of your bot."
msgstr "升级机器人的项目格式."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:572
msgid "Are you sure to upgrade the project format?"
msgstr "你确定要升级项目格式吗?"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:575
msgid "Successfully upgraded project format."
msgstr "成功升级项目格式."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:578
msgid "Do you want to install missing dependencies?"
msgstr "需要安装缺失的依赖吗?"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:586
msgid "Downgrade the project format of your bot."
msgstr "降级机器人的项目格式."

#: nb_cli/cli/commands/project.py:591
msgid "Are you sure to downgrade the project format?"
msgstr "你确定要降级项目格式吗?"

#: nb_cli/cli/commands/project.py:594
msgid "Successfully downgraded project format."
msgstr "成功降级项目格式."

#: nb_cli/cli/commands/self.py:26
msgid "Manage NB CLI."
msgstr "管理 NB CLI."

#: nb_cli/cli/commands/self.py:70
msgid "Install package to cli venv."
msgstr "在 cli 虚拟环境中安装包."

#: nb_cli/cli/commands/self.py:79
msgid "Package name you want to install?"
msgstr "要安装的包名?"

#: nb_cli/cli/commands/self.py:89
msgid "Update cli self."
msgstr "更新 cli."

#: nb_cli/cli/commands/self.py:101
msgid "Uninstall package from cli venv."
msgstr "从 cli 虚拟环境中卸载包."

#: nb_cli/cli/commands/self.py:110
msgid "Package name you want to uninstall?"
msgstr "要卸载的包名?"

#: nb_cli/cli/commands/self.py:122
msgid "List installed packages in cli venv."
msgstr "列出 cli 虚拟环境中已安装的包."

#: nb_cli/config/parser.py:169
msgid "Invalid project config format."
msgstr "无效的项目配置格式."

#: nb_cli/config/parser.py:179
#, python-brace-format
msgid "Cannot find project root directory! {config_file} file not exists."
msgstr "无法找到项目根目录! {config_file} 文件不存在."

#: nb_cli/config/parser.py:220
#, python-brace-format
msgid "Using python: {python_path}"
msgstr "使用 Python: {python_path}"

#: nb_cli/config/parser.py:616
msgid ""
"WARNING: Legacy configuration format detected.\n"
"*** Use `nb upgrade-format` to upgrade to the new format."
msgstr ""
"警告: 检测到旧的项目格式.\n"
"*** 使用 `nb upgrade-format` 升级至新格式."

#: nb_cli/handlers/environment.py:181
#, python-brace-format
msgid ""
"Warning: The current project uses {current!r} but the available manager "
"is {name!r}."
msgstr "警告: 当前项目使用 {current!r} 但可用管理器为 {name!r}."

#: nb_cli/handlers/meta.py:93
msgid "Cannot find a valid Python interpreter."
msgstr "无法找到可用的 Python 解释器."

#: nb_cli/handlers/meta.py:134 nb_cli/handlers/meta.py:143
msgid "Failed to get Python version."
msgstr "获取 Python 版本失败."

#: nb_cli/handlers/meta.py:135 nb_cli/handlers/meta.py:198
#: nb_cli/handlers/meta.py:257
#, python-brace-format
msgid "Exit code {code}"
msgstr "退出码 {code}"

#: nb_cli/handlers/meta.py:162
#, python-brace-format
msgid "Python {major}.{minor} is not supported."
msgstr "Python {major}.{minor} 不受支持."

#: nb_cli/handlers/meta.py:197 nb_cli/handlers/meta.py:206
msgid "Failed to get NoneBot version."
msgstr "获取 NoneBot 版本失败."

#: nb_cli/handlers/meta.py:224
msgid "NoneBot is not installed."
msgstr "NoneBot 未安装."

#: nb_cli/handlers/meta.py:256 nb_cli/handlers/meta.py:265
msgid "Failed to get pip version."
msgstr "获取 pip 版本失败."

#: nb_cli/handlers/meta.py:283
msgid "pip is not installed."
msgstr "pip 未安装."

#: nb_cli/handlers/project.py:129
msgid "Current format is already the new format."
msgstr "当前格式已为新格式."

#: nb_cli/handlers/project.py:149
#, python-brace-format
msgid "WARNING: Inconsistent adapter name info: {old!r} -> {new!r}"
msgstr "警告: 适配器名称信息不一致: {old!r} -> {new!r}"

#: nb_cli/handlers/project.py:186
msgid "Current format is already the old format."
msgstr "当前格式已为旧格式."

#: nb_cli/handlers/reloader.py:126
#, python-brace-format
msgid "Watchfiles detected changes in {paths}. Reloading..."
msgstr "Watchfiles 在 {paths} 中发现变化. 正在重新加载..."

#: nb_cli/handlers/reloader.py:137
#, python-brace-format
msgid "Started reloader with process [{pid}]."
msgstr "启动重载监视，当前进程 [{pid}]."

#: nb_cli/handlers/reloader.py:149
#, python-brace-format
msgid "Restarted process [{pid}]."
msgstr "重启进程 [{pid}]."

#: nb_cli/handlers/reloader.py:158
#, python-brace-format
msgid "Shutting down process [{pid}]..."
msgstr "正在终止进程 [{pid}]..."

#: nb_cli/handlers/reloader.py:163
msgid "Stopped reloader."
msgstr "停止重载监视"

#: nb_cli/handlers/store.py:22
msgid "WARNING: Cache directory is unavailable."
msgstr "警告: 缓存目录不可用."

#: nb_cli/handlers/store.py:123 nb_cli/handlers/store.py:214
#, python-brace-format
msgid "Invalid module type: {module_type}"
msgstr "无效的模块类型: {module_type}"

#: nb_cli/handlers/store.py:159
#, python-brace-format
msgid "WARNING: Failed to cache data for module {module_type}."
msgstr "警告: {module_type} 模块类型数据缓存失败."

#: nb_cli/handlers/store.py:168
#, python-brace-format
msgid "WARNING: Failed to update unpublished data for module {module_type}."
msgstr "警告: {module_type} 模块类型下架数据更新失败."

#: nb_cli/handlers/store.py:178
#, python-brace-format
msgid "Failed to get {module_type} list."
msgstr "获取 {module_type} 列表失败."

#: nb_cli/handlers/store.py:229
#, python-brace-format
msgid "Invalid local cache of module type: {module_type}"
msgstr "无效的模块类型缓存: {module_type}"

#: nb_cli/handlers/store.py:265
#, python-brace-format
msgid ""
"WARNING: Failed to download latest data of module {module_type}. Expired "
"cache is used."
msgstr "警告: 无法下载最新的 {module_type} 模块类型缓存. 当前正在使用旧的缓存."

#: nb_cli/tui/card.py:29
msgid "Unknown state"
msgstr "未知状态"

#: nb_cli/tui/card.py:30
msgid "Plugin test passed"
msgstr "插件测试通过"

#: nb_cli/tui/card.py:31
msgid "Plugin test failed"
msgstr "插件测试失败"

#: nb_cli/tui/card.py:33
msgid "Plugin test skipped"
msgstr "跳过插件测试"

#: nb_cli/tui/card.py:68 nb_cli/tui/gallery.py:27
msgid "Toggle dark mode"
msgstr "切换暗色模式"

#: nb_cli/tui/card.py:154 nb_cli/tui/card.py:269
#, python-brace-format
msgid "Author: {author}"
msgstr "作者: {author}"

#: nb_cli/tui/card.py:161
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: nb_cli/tui/card.py:174
msgid "Latest version:"
msgstr "最新版本"

#: nb_cli/tui/card.py:178
msgid "Package name:"
msgstr "包名:"

#: nb_cli/tui/card.py:181
msgid "Module name:"
msgstr "模块名称:"

#: nb_cli/tui/card.py:183
msgid "Recent update:"
msgstr "最近更新:"

#: nb_cli/tui/card.py:192
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: nb_cli/tui/card.py:230
#, python-brace-format
msgid "Successfully installed \"{name}\"."
msgstr "成功安装 \"{name}\"."

#: nb_cli/tui/card.py:264
msgid "Initializing..."
msgstr "初始化中..."

#: nb_cli/tui/console.py:22
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: nb_cli/tui/console.py:23
msgid "Clear output"
msgstr "清空输出"

#: nb_cli/tui/console.py:24
msgid "Cancel process"
msgstr "取消进程"

#: nb_cli/tui/console.py:25
msgid "Terminate process"
msgstr "终止进程"

#: nb_cli/tui/console.py:26
msgid "Copy content"
msgstr "复制内容"

#: nb_cli/tui/console.py:28
msgid "Console output"
msgstr "控制台输出"

#: nb_cli/tui/console.py:64
#, python-brace-format
msgid "Process exited (code: {code}). Press ESC / q / Ctrl+C to close."
msgstr "进程已退出 (状态码: {code}). 按 ESC / q / Ctrl+C 关闭."

#: nb_cli/tui/console.py:76
msgid "Cannot leave current console until the process is done or terminated."
msgstr "进程结束或终止前无法离开当前控制台."

#: nb_cli/tui/gallery.py:25
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: nb_cli/tui/gallery.py:26
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: nb_cli/tui/gallery.py:28
msgid "Open console"
msgstr "打开控制台"

#: nb_cli/tui/gallery.py:61
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

